[文宣流程] 檢討現行文宣方式

小弟並唔係本次運動的骨幹成員
都係間唔中放一兩張圖
希望籍此post
聽取文宣各位嘅意見
整合出大眾文宣既方式

以我理解
下列四點都可以分工明確安排人手

1. 整合最新消息
2.文字及訊息總結
3.畫圖
4.收集及發佈

利用Tg 等作聯絡及整合

訊息分類:

a. 日程表

b.活動

c.訊息傳達

幫手推咗先

推

[black][/black]